## Вопросы которые можно было бы задать

- Расстояние между соседними событиями линии должны быть пропорциональным прошедшему времени? **Сначала сделал так, что расстояние на линии между событиями было пропорционально времени события. Но потом решил отказаться от этого решения**
- На изображении точки событий имеют различные формы и цвет, это свойства событий линии? Нужно иметь возможность их задавать и хранить? **В итоге добавил возможность выбирать и сохранять**
- Позиции текста/изображений могут быть как сверху, так и снизу, но при этом точно видно, что они не чередуются. Это свойства событий линии? Их также нужно задавать и хранить? **Сделал чередованием**
- С другой стороны видно зависимость формы фигуры, цвета и положения контента. Есть закономерность или случайность?

## Запуск
### DB
Настроить data source в `application.properties`, создать пустую базу данных со схемой `public`
### Backend
```
cd ./backend
gradle bootRun
```
### Frontend
```
cd ./frontend
npm install
npm start
```
## TODO

### Фронтенд
- Загрузка изображений (пока есть возможность принимать только ссылку на изображение)

### Backend
- Сохранить то, что генерит hibernate и положить во flyway

### Deploy
- Собрать в Dockerfile фронт и бек, положить куда-нить
